教大不如唔好叫教大，叫番教院算啦

讀教大、有自知之明既人都會認同。
1.
明明英文教授既科目，十之八九最後都係用中文教。
2.
有不少科目，功課、測驗既分數唔公開，每次都係出gpa先知總分，中間無餘地俾學生查閱、自我檢討。
歡迎補充

教大好多囡喎 幼教個班 好想屌

班幼教仲衰
永遠只同啲 可愛 或者 靚 既小朋友影相，扮哂鍾意小朋友咁
特殊教育既高質啲

好想屌d幼教miss 好撚淫

第一點就要睇下咩科
教學法emi但用中文教其實合理
宜家小學多數用中文授課
第二點其實分不嬲可以appeal
你開聲問就得

不過升個名做大學都係d管理層想拎多d funding
有心教書個班其實學校名冇影響

city啲功課考試都唔出分
淨係出mid term test分

屌你老母教院簡直垃圾之霸，有咩資格叫大學
利申：讀過一年，一年內屌住過

教育大學
就好似大陸叫香港做中國香港咁
驚死人地唔知

個個prof唔同其實 有啲會比

睇住啲交流生，唔識中文，以為英文教先報，結果中伏嗰下咪搞笑囉
我都知啲分可以appeal，有冇用、學習中途有冇得檢討亦好重要喎。而且透明度低囉